有個兩全其美把我們推回主導位置的方法

就係set死線啊
哩排覺唔覺我地變得好絕望，其實就係因為我地比政府食住咗，變咗被動位置。和理非活動又唔聽民意更唔批遊行，勇武又被鎮壓！

其實和理非同勇武同樣重要，需要同時存在，得到平衡！

但現在和理非與勇武比例十分失衡。
和理非可以爭取民意，勇武可以施加比和理非更大的政治壓力。
兩者相輔相成

如何可以讓一般人都能容易啲接受勇武派？就係設立死線！好多人提出但冇人實際做！只要set死線，政府會變得被動，我們可以重新掌握節奏，合理升級武力！在和理非主場時，臥底衝擊會係鬼。而勇武升級時，社會也會比較理解。有個清晰的活動目標與做法，令我地容易掌握運動，也能輕鬆控制臥底。變為冇大台也能有有大台的組織性和同步性！

機場也是一樣。如果set死線，政府沒有回應，那就可以合理同全世界講責任在政府嗰方！而哩個邏輯也容易被人接受。達到的效果一樣，但觀感非常不同。你有比機會政府回應，不是你想阻礙旅客，只是政府選擇犧牲佢地的自由，責任明顯不在你們！

勇武唔係問題，但要聰明地勇武。

歡迎開放討論。

自推...

弱弱地自推...

自推

推